點睇cmhk 4.5g plan

$198 12gb

啱啱續呢個,夠平
收得好唔好就睇你邊區啦

普通4g 21mbps 官塘線 長斷

真係好平 但係一續就要續2年

機場葵青長期來回
好多地方都收爆無斷
市區應該差好多